==== Dictionary class Tests: ====

Dictionary d1 after adding int keys from -1 to 11:

                                    11(111)

                        10(10)

            9(99)

                                    8(88)

                        7(77)

                                    6(66)

5(55)

                                    4(44)

                        3(33)

                                    2(22)

            1(11)

                        0(0)

                                    -1(-11)

Nodes By different traversals:
Printing Tree Nodes by Inorder Traversal: 
Key: -1    	Info: -11
Key: 0    	Info: 0
Key: 1    	Info: 11
Key: 2    	Info: 22
Key: 3    	Info: 33
Key: 4    	Info: 44
Key: 5    	Info: 55
Key: 6    	Info: 66
Key: 7    	Info: 77
Key: 8    	Info: 88
Key: 9    	Info: 99
Key: 10    	Info: 10
Key: 11    	Info: 111

Printing Tree Nodes by Postorder Traversal: 
Key: -1    	Info: -11
Key: 0    	Info: 0
Key: 2    	Info: 22
Key: 4    	Info: 44
Key: 3    	Info: 33
Key: 1    	Info: 11
Key: 6    	Info: 66
Key: 8    	Info: 88
Key: 7    	Info: 77
Key: 11    	Info: 111
Key: 10    	Info: 10
Key: 9    	Info: 99
Key: 5    	Info: 55

Printing Tree Nodes by Preorder Traversal: 
Key: 5    	Info: 55
Key: 1    	Info: 11
Key: 0    	Info: 0
Key: -1    	Info: -11
Key: 3    	Info: 33
Key: 2    	Info: 22
Key: 4    	Info: 44
Key: 9    	Info: 99
Key: 7    	Info: 77
Key: 6    	Info: 66
Key: 8    	Info: 88
Key: 10    	Info: 10
Key: 11    	Info: 111

Dictionary d1 after removing keys from 7 to 11:

                        6(66)

            5(55)

                        4(44)

3(33)

                        2(22)

            1(11)

                        0(0)

                                    -1(-11)

Dictionary d2=d1 (before removal od keys 7 to 11): (Testing assignment operator)

                                    11(111)

                        10(10)

            9(99)

                                    8(88)

                        7(77)

                                    6(66)

5(55)

                                    4(44)

                        3(33)

                                    2(22)

            1(11)

                        0(0)

                                    -1(-11)

Dictionary d3(d1) (after removal): (Testing copy constructor)

                        6(66)

            5(55)

                        4(44)

3(33)

                        2(22)

            1(11)

                        0(0)

                                    -1(-11)

Dictionary d4=d3+d2: (Testing + and += operator)

                                                11(111)

                                    10(10)

                        9(99)

                                    8(88)

            7(77)

                                    6(66)

                        5(55)

                                    4(44)

3(33)

                        2(22)

            1(11)

                        0(0)

                                    -1(-11)

Dictionary d4 after Clear() function:
Tree is Empty.

Dictionary d3 tree height: 3
Node of key 5 and 18 height of Dictionary d3 (second should be -1 cuz it doesnt exist):1	-1
Does nodes 3 and 100 exists in tree d3 (shold be 1 and 0): 1	0
Info of Nodes 1 and 5 of d3:11	55
